+++
title = "Кубок Волока и Висека (Беларусь) &#8212; Кубок Малых городов"
date = 2009-10-06T11:18:36
author = "Константин Кноп"
guid = "http://mak-chgk.ru/post_9489/"
permalink = "/post_9489/"
categories = [ "Календарь",]
slug = "kubok-voloka-i-viseka-belarus-kubok-malykh-gorodov"
aliases = [ "/post_9489", "/post_9489",]
type = "post"
tags = []
+++

10-11 октября 2009 года в городе Волковыске (Республика Беларусь) пройдет юбилейный  (десятый) &#8220;Кубок Волока и Висека&#8221; для команд из малых (до 250 тысяч человек) городов Беларуси и сопредельных стран. В программе - ЧГК, &#8220;Рискуй&#8221;, &#8220;6х6 для эрудитов&#8221;, &#8220;Своя игра&#8221; (для детей), &#8220;Тройка&#8221; (для взрослых). Участники могут связаться непосредственно с организатором турнира Галиной Черепок volok (ррр-гаф!) tut.by или +375 297880557 КРОМЕ ТОГО. Традиционно все желающие могут отыграть **&#8220;Кубок Малых Городов&#8221;** - в любое время, от 10 до 25 октября. Процедура проста - желающие высылают заявку в свободной форме на адрес mikropolis (аууу-гаф!) km.ru  и 9 октября получают пакет плюс очень  простую инструкцию по оформлению отчета. Зачет: дети-взрослые малых городов, дети-взрослые &#8220;условно-малых&#8221; (от 250 тыс.) городов.